比老公鬧

唔好我理咩情況，比你老公好惡咁鬧你“八婆”，你會點？

最好的一天

八婆！

我真係唔開心，真心問，第一次開post, 竟然得到係啲咁無意義嘅回覆....無話可說了

咩叫唔好理咩情況
俾帽佢戴既話 鬧八婆算鬧得輕啦

首先要保持冷靜，如果可以就會暫時離開佢，出廳或者落街行個圈，避免即時同佢嘈。

無啦啦咁鬧人，對方一定心情唔好，同佢講咩都火上加油，佢唔會聽得入耳。但盡量唔好令自己都唔開心。

等佢冷靜過後，再同佢講番，問下佢有咩唔開心呀，佢唔講就唔使追問，好多時都可能因為啲小事發脾氣，你關心下佢，再同佢講番你唔鐘意佢咁鬧你，下次如果唔開心可唔可以用另一種方法發洩？

佢會咁對你，就好似亂丟垃圾一樣，明明有垃圾桶都要丟係地下，佢唔係唔識，只係習慣左又無人理佢，佢就次次都亂咁丟。

負面情緒都一樣，唔應該發洩係其他人身上。每次有咁既情況都要提醒佢，慢慢引導佢將情緒發洩番係適當既位置就可以。

港女最鍾意剩係將啲嘢講到對自己最有利
開POST都只係想人安慰佢

你上嚟講得出唔好理咩情況 都係想人安慰你啫
去babycondom囉

你唔開心
關我地撚事呀?

含囉